見d人有腦陰謀論,冇腦停止狙擊林鄭就想笑

既然林鄭都打算幫香港人脫離共產黨魔爪囉
咁我地就更加要順水推舟, 大大力屌撚柒林鄭同共產黨, 等全香港人都仇恨林鄭同共產黨

等香港真係脫離左共產黨魔爪囉, 到時咪封佢做港獨之母囉
你而家停止狙擊林鄭同共產黨, 咁林鄭既計劃就會失敗, 最後就白白浪費左林鄭既心血, 白白犧牲左一個港獨之母

所以, 唔撚好比佢停, 繼續瘋狂狙擊, 狙撚到林鄭既計劃成功為止